有冇人成日會怨恨自己以前鑑賞能力唔夠

細個睇d經典作，淨係識得欣賞劇情張力，又或者唔知好睇在邊，入世未深理解唔到深刻主題，又或者會被時代價值左右，睇完冇乜反思

就算大個睇返，都搵唔返第一次睇野種震撼，原來係致敬緊邊個前輩，原來係反映緊社會乜嘢狀況，原來係表達緊呢種感受，全部係眼界闊咗先明白到、體會到

愈大愈發覺無知係一種罪，可能未來嘅自己又會恨依家仲係睇緊面嗰浸，自己嘅膚淺係侮辱緊套作品

唔同階段睇嘅嘢緊係唔同
有乜好怨恨

係 中學拒絕好多普通女
但係中學後識執執就好正

會

自己太膚淺 凡夫俗子嘅感概

你個名

呢樣又真 有眼不識泰山

當年有投票俾佢
依家家

真係要時刻反省自己 道德淪喪而不自知先係悲哀